如果聽日唔開市一日會點？

唔知佢哋會唔會罷工呢